乃木坂46討論區#253:請支持好女仔 早川聖来

乃Po呼籲:
人生一期一會 感激相遇 請珍惜老女人

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

lm

白石麻衣今年唔走請一位手腳去飯聚請我

聖仔

聖仔做open=變仁po

深夜lm

10月體驗

美月同牙喜

1 齋藤 飛鳥
2 大園 桃子
2 与田 祐希
4 遠藤 さくら
5 筒井 あやめ
5 早川 聖来
7 高山 一実
7 生田 絵梨花
9 賀喜 遥香
10 山下 美月

圖已cap

留名

做乜唔擺琴日犯罪張圖？

禾白留名

樓上兩位傻豬咁我到時唔帶錢了

我正想講點解係請你

語言藝術 引人中伏

白麻老公留名

請埋我ok?

請走

你請佢唔請我

決定主推埋牙咩
牙咩牙喜 牙敗牙敗

廁

都係推姐 不用分得那麼細

支持
呀咩好女仔一定要推

不嬲推開，順位高咗啫

講笑

牙咩太高質 唔主推對唔住自己

馬爻口吾至刂

睇黎大家都係鐵人黎喎

前輩個張唔係佢細佬咩

七仔老公留名

早川mk 妹

順手加埋牙櫻
4期三巨頭

你sell多佢2日肯定推埋
佢好廁

sell 埋牙堀比佢

佢好快就加推

佢本身好似都有好感

新人留名

加推好女仔絕對唔係壞事

一次過令佢愛上牙堀同牙櫻

學某人咁咪得 係女就推

邊個

廁侵

個個都咁廁

眼訓留名

用親都係舊照代表D咩

代表無手足肯整新gif

LM

我 日本話 太普通 怪 小時候 不用功
我喜歡你 卻不能溝通 情話在我心中 卻卡在喉嚨

音B

劣化
利申兩個刀有推，不過唔是主推

牙白屌打

睇佢以前琪琪 cosplay 真係屈到痴線

手足幫手推下post

cos馬嬲都好正

食蕉食到想嘔

如果係用牙白幫手推話咁易爆

nola

搵佢孖生細妹推

禾音Q到

好耐無睇過餵食gif

要牙堀

自己食

有無白麻塞佢食蕉嗰張？

my white

都無臭堀D圖幫唔到推喎

幼幼堀

祝珠美25單入選拔

不要蛇精男 還我飄牙堀

早個令晨

以前我淨係覺得 nanami 靚過佢

邊有得比

咪話左nanami 靚過佢囉

以前我都覺牙堀幾正 而家不了

中

same

琪琪cosplay仲ok

但係段野真係尷尬到

笑到傻喎嗰段
都唔夠催眠嗰集尷

我覺得好好笑
早排睇曬10幾分鐘版

日村做仲qq

同老婆比 無得比

禾mai成個禾橋咁

唔知點解今日好攰
新人橋推留名

訓一教

聖仔啲反應真係好Q
正式宣布佢係乃團最正嘅seira

仲有第二頭seira咩

かっきかわいい

總大佬想點呀
係咁入黎留腳毛

奶po 6周問卷
有意請填

有史以黎最正

Pish

誠意邀請會然鯨的心去犯罪

清羅聖羅屌打=_=”

hi 我係賀喜遥香男朋友

今次預50人
有野玩
有獎抽
有生寫拎

有疑問可以tg

啱啱剪短毛個陣幾正
而家鹽撚到

化埋d鬼五馬六妝

我就係講緊46tv果個

想推清羅個女

已經call 左FBI

關注緊

PS 女飯唔洗錢 我請

多謝巴打

又拎野出黎抽

好好睇
佢既表演慾好強

點解可以有咁多野拎出黎抽

買咪有 專登為犯罪買

堆白麻生寫是咪放咗

12月尾-1月頭去日本

一套生寫
一套寫真都差唔多

另外我自己都會拎野出黎
你地一定唔會蝕

填左有心黎既會就返你地時間

放哂啦 咁遲

之前想搵你 但係你都冇乜再上乃po

tg咪得 有禾tg嫁嘛

未黎過填絲果d係咪真係絲

優蛋真係好撚正

一期最後大勝

但問題係唔知有冇時間出席啫

幾本生寫簿 求其拎套貴過$100出黎抽咪得

dllm劇透

有心黎實黎到

下.....直播都有人一直討論住啦
sor囉...

有冇美少女link？

有心都可能無時間

你海外巨冇計的
但係你填左未

受唔受新人玩

預平日定禮拜架，平日反而比較得閒

填未

禮拜五or六

咁填定話黎先啦

問左d日本巨
應該2月or3月搞

可能改12月

依家月月成日黐著肥橋

其實奶po已經6周年左
上次搞5周飯聚因爲就日本巨推遲左搞到我都亂左

有新歌？

病嬌沙友理好可愛

仲唔加推？

填定form先

中間邊個牙

恒松祐里

加推ed
ep170好慘

有幾慘除左冇朋友之外

冇得上紅白

文春砲五周年

怜怜奈

生日張卡俾日村退貨

Same

12月尾～1月中

送頭髮

去馬

ching 不如講吓邊個唔推

我都未同佢計

果陣除時禾花企C上紅白

又飛

呢到大把飛行巨

住日本唔計

依度 一係飛行巨
一係在日巨

想係日本揾處女已經要咁

此言論不代表本人立場

ching就嚟變久保

典解

dd

你同類

禾單推乃不廁的

冇佢咁廁

有矛性趣睇下晌綜藝牙

屌腩喺西班牙問人講日文

單推乃

識玩

睇埋就唔單推㗎啦

第一張日村手肘有胸掂

日村對波大能過佢幾倍啊

單堆坂道is ok

日村對身體接觸驚到pk有次又係松村想撓日村 日村即時fing鳩開佢

究極體係單推秋元康

同一集都有

我記得係同一集 做完劇場之後

日村有婦之夫嘛

Documentary 禾花個樣橙到

一來啦 二來除時炎上啦

琴晚先睇完Documentary 花花

老婆明知佢比人杯都唔杯佢
好女仔到

8點都未開始爆

真夏遲啲有劇上

最尾果到好撚sweet

好sweet

Who?

淫賤秘書

爆what?

必睇

老婆=禾花
杯=松g

咁理論上花推係咪應該要反松村

不分化

呢集ep幾，想睇番

老婆果度唔明

197

睇黎無人推

假戲真做梗係驚

禾雀禾腩

你話軍團長牙？

係呀 真癲

心情好差 搵咗松村嚟發洩 對唔住大家

生日禮物嗰集白石寫真

真堀
假堀

我諗日村老婆都願意收，起碼值錢

二選一玩通電 拖埋手 拖2個

夠頭髮癲

Morning Call

日日比日奈morning call都幾正

Yahoooooooooooooooooooooooo

元気モード

如果係咁，咁我要七仔既算

鎖匙扣唔錯

法國你都幾多臭臭圖下

其實日村屋企有咁多地方掛禮物咩？

白石兩張寫真，月月既ipad畫，堀既抽象畫

你數下有幾多係單人先

唔好忘記牙桃嗰個

個個日村有用到

生日+廢品回收唔知收左幾多野
櫻隊送個就死既植物

係車度攬住瞓

幾時先有中字睇

牙雀個黏土

收埋左張美月圖喎

送到爛埋

9點都得咁少人爆Po...

咁能濛

頭先差啲up錯飯聚合照

部機用到依家

等搶1001

無人推係咁上下

牙雀送親都係伏
黏土底座都無埋 等睇早川其他企劃送返比其他人

支持你up犯罪相

g持手足up錯型棍飯聚圖

矇到咩電話都睇唔出

音B個嘴仔

想啜

利申：

唔推了
眼訓

啲堀推貢渣 唔幫推了

siu4

多次循環

寫bot推不如打個。就腥出去

無良心

寫個bot打。

favourite photo

套戲出左碟未
點解冇gif

未出
想睇

d 劇照好靚

咁多堀音圖

有冇啲未劣化嘅ほり

禾巧支持臭

二期一生推

音>臭

依加先15頁
幫推

推

屌打啦

好快就音=臭

而家先留意到入面係泳衣嚟

二期寶寶

好感動 迷堀手足上曬水

join

幾時先有gif

又想loop?

咁樣咪幾好
依家

我要飛鳥嘅算

不割

禾要yoda揼揼券

燒尤大揸手券.gif

sd黎

做乜牙

有冇成輯相？

レコメンsave左好多肥佬合照但未過落新機

冇貨了

我up唔到圖。。。
痴線巴有 叫佢些牙

等等
一陣加速

音b個頭大過marika咁多

唔止個頭

真夏啲fd

仲話臭堀老公

144p

有無成輯

黃色background 係みり愛嚟？

係 又想加推？

都幾可愛

唉 又累人加推左

上面個造型特別可愛啲
呢幅一般般

聽日邊個生日

咁能麻煩

最近有少少get到miria 嘅q

堀

開始懶得儲Miria圖

真

10點都未過500
要幫手出聲喎

yum

好靚

人設崩壞

遲咗

電話up圖係咪慢啲
定香港寬頻太廢

百年難得一見美人

幫推

Lo paul

ios個圖片app死咗

音B個衰妹依家先識做下反應

你叫我最快樂 你也叫我最心痛
愛白石麻衣

幫推未

千金難買一回頭

等我又搶下po先

日村講到口臭都唔信

蘭仔個頭埋左落去好Q

哂左2發去個像度

係哂左兩發去左黐死左既燒肉劵度

不推文回覆啦

禾蘭世界第一

sor stop 唔到住

個像直頭射唔中
日村賞明屈既

搶1001

11點前推唔切

好努力幫手推緊 都真係危危地

最心痛是 冇人握禾堀

老婆

你老婆係度唔好認錯

岩岩訓醒 幫推

太遲

f爆seed

四期黎埋唔落力D聽炒

有手足幫手未

對眼係咪加工過黎？

化妝

One hour and countering

新po留名

1001

老婆生快

780

手足加油

幫手未

爆笑堀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
張圖有聲

頭先推咗幾十張 唔係牙堀 驚搞串party

唔緊 12點都推唔完

有冇迷Yoda嘅手足

好廁

Yoda>>>Hori

唔同2

可愛
九州產美女

yoda唔迷泡先贏一分

空降黎講hori果時辛苦好多

等睇12點都推唔完

cls 點推

大6人寫堀，殘體慎入

推唔切啦

寫得其實唔錯，可以一睇

依家咁搞分分鐘推唔切

櫻隊ig 得15萬人會唔會少左d

1高山 一実
2松村 沙友理
3白石 麻衣
4新内 眞衣
5梅澤 美波
6中田 花奈
7渡辺 みり愛
8佐々木 琴子
9堀 未央奈
10北野 日奈子
再推

成篇都係廢話

屎忽

1002

唔推了，費事搶1001

巴打加油